123戒J post

Day 0
進度每日更新

留名睇J圖

@蕭別離

Day1

破咗未呀？
Day 0
想試下戒到農曆新年

今日Day2

Day3

Day4

Day 1

target 20日

得果幾日學人出POST

你一世唔打J關我咩事

今朝打完, DAY0

加油啦, 健康D

Day 2

Day 3

day 1, 大家加油

我都係 鬥耐？

好 日日報到

估唔到仲有人
今日day 5

日日都有人

戒咗起身好似真係無咁攰
平時1日2－3J

Day 4

今日差啲破戒 共勉g